何君堯: 港台應成官腔電台 為執政者服務

立法會繼續審議《#2020年撥款條例草案》。建制派 #何君堯 認為，香港電台應該成為「官腔電台」，為執政者服務，否則不應獲取政府撥款，又建議港台與新聞處合併。

何君堯表示，自己沒有花一分一毫，便能在社交媒體取得11萬人讚好，16萬人追隨他的專頁，而港台則花10億港元，只有1萬個追蹤者，直斥「呢10億我真係好想剁咗佢」。

不過，據港台Facebook專頁的數字，有超過25萬人讚好、逾26萬人追隨；而香港電台視像新聞fb專頁則有超過65萬人讚好，以及逾94萬人追隨。

議會陣線 #朱凱廸 就指出，建制派議員作為共產黨的支持者自然想剷除港台，認為本港媒體已被北京操控，批評建制派並不明白公共廣播的重要性。
-------------------------------------
「反修例風暴」新聞專題 深入分析

#信報 #即時新聞 #香港電台